駕輛條女正撚到

11:30

開始睇起

Lawrence

Gin正好多

入嚟為咗睇依句

想屌

好想同佢瘋狂漂移

以為講Gin姐先入黎

11:47 隻眼
吞哂口水

L,M

墊左PAD

陳生就正啦

Lawrence結左婚未

有小朋友

以為講gin

扮望架車係咁掃

膊頭貼到實一實

有孫

戇居仔喊出黎

痴線
gin妹先正

以為係Gin
負皮上一頁

邊位....

屌，冇呀煎睇嚟做乜？

正啊

口疾疾

law雲屎口頭禪

60萬找二千

豪華 比到你
狂野 比埋你
入灣唔會有多餘跳動

你話值唔值？ 我就覺得唔值啦

不了

呢個channel邊個食煙

得11:30叫有啲嘢睇
之後可以飛

坐到貼晒膊頭

其實menclub都有影過呢條女
果時就無波ge

Gin姐正好多

個樣我俾0分

Lm

有聲既.

女人渣車,睇到好尷尬

屌你老尾唔係Gin姐
負皮上一頁

垃圾汽車介紹

啲模型車正過佢本人

我都咁覺得

真 介紹架垃圾支那吉利汽車

咁撚樣都話正？

私底下應該扑過野

gin先係最正

基本上佢集集都係咁講野

識嘢

女人學咩人講車

幾大波

on9, 睇下啲煙屎牙就知煎姐好有歷練，說服力+100

又唔躉又唔盛

唔係兩公婆黎, gin同佢老公有小朋友架喇

佢有無棍波牌

lawrence present得越黎越好
初初成日 er er er

樓主掂過女人未?條女邊弗正?

睇唔出佢咁猛料

囉雲屎：你買掃把佬揸自動波？我會鄙視你囉

假波，部野咁震個波都唔震

未

條女好撚正呀

介紹你，疫情完咗，去吉原泡泡浴

咩角度

btw鍾意睇gin多過佢
利申冇車牌

Avery先正

果陣成日比人留言屌

其實我覺得佢er得幾過癮

條女有樣有波有腳

正撚到

觀眾緣好做乜都唔反感

Lawrence個樣同講野方式好似食神個方丈

樣

有女人味，依D花瓶黎

我以為講笑
點知真係pro

好想比佢 un 爆

個樣膠到 個鼻假到

有樣

D架餐多到

煙屎牙

個口隔住moon都聞到

癲狂

嗱 呢架車嘅構造呢 就er殊不簡單嘅...

樣麻麻, 不過高炒界波都叫有啲野睇

結論：屌就一定屌

其實Lawrence 同gin係咪黃

之前做得蘋果咁耐都唔會藍啦

而家仲做緊啦 果籽一路都有出片

係

cls

上集無咁大。

嗰啲好似係舊片重新upload

係喎屌 19年9月
自膠

個 er 真係

頭先喺土瓜灣見到lawrence同gin食麵

11:30 個角度一睇就知唔大波
條溝勁淺仲要Feel到係夾出嚟

俾大家認識下Lawerence 砌模型有幾勁，真係神級

只想同Gin 做愛 講完！

其實佢地本身係咪蘋果記者黎？
之前好似見親都係果籽
依家先開左駕輛個channel?

屌條女邊忽靚

假架d奶

個樣咁假

樣好7..

PAD啦
上一集出場都冇咁大

好想比gin嬸當油門踩

想做條安全帶

脫離蘋果自己做

但蘋果狂出舊片打翻佢地

拉

做咩做駕輛

gin先正

gin好有女人味

可能蘋果而家先知收埋D片無撚用
係咁放D outdate哂嘅片出黎

好on
成日用個upload date fake鳩八

求gin上黎連登講兩句

個女仔其他相ok架wor

之前成年因為會員制無upload
宜家放翻上來公諸於世
但係有D連個原刊手日期都錯

而家出嗰啲係舊片

啫係咁，靚女同車我都巧撚鐘意
但兩者拍埋一齊梗係感覺怪怪
我都係鐘意啟泰講車多d

想佢快啲出多啲教學

有冇Avery ig

把聲唔掂喎清 上到床都係咁咪仆街

兩個比較我buy呢條女多啲

以前蘋果d片得480p, 畀人屌左好撚
而家先重新upload返1080p片

青識波

係 係個鼻差小小

Vivian仲要有教開鋼管舞

無片你話佢教開裸舞都得啦

J你就J啦伸手黨

右上角正喎

正呀巴打

好想比佢對腳夾呀

係咪至叻小人類果個主持

老
厚粉
樣衰

之前拖頭段片upcar 同蘋果同一日拍先搞笑

屌 個鼻斜既
對波攝左嘢
好撚樣衰 ⋯

宜家comments 果度成日有人叫gin姐做小維維
笑死

咩意思

大腳八

對腳對波

你都可以叫幫佢地宣傳嘅

我都係因為蘋果放番d 1080舊片先subs左佢兩個

唔係丫化咁叫正? ! 咁多人咁雜食嘅?!

條女自己本身揸棍波Fairlady Z

我揸佢對波ok?

佢揸棍 我揸波

3500CC 棍仔黎講, 幾抵...

其實佢地係咪已經冇做蘋果?

係 只係蘋果po返啲倉底貨

同一時間兩個平台曝光

有冇Avery IG

唔怪得之啦
見到啲車片啲罩時有時冇
都覺得怪怪地

btw肥仔車片唔好睇

成個金魚佬咁

𠝹波安全帶

唔知一日食幾多包煙

新片又有GIN

每集一次

Gin交俾你地
我要avery

Avery真係好正

有無avery Instagram
真係正

留名

妹…
鍾意Gin都講唔出

巴打，你餓咗幾耐？

“姐” 都好勉強

你唔俾嗰位ching 50歲嘅咩

咁講法汪啊姐都變汪啊妹啦